想換2003年Benz c230k，點睇？

師兄有冇咩睇法

斬尾好柒

尾期 clk 好睇好多

因為想平啲同2500cc內
Clk 2500cc 以上丫

CLK 200 係咩黎